这再一次证明了假装社交媒体世界与我们现实的其他部分完全脱离是不可行的。TikTok承担了错误信息的混乱| Danielle Abril | 2021年2月4日|财富
目前，格洛里亚一直在思考削减开支和投资的可行性。Gloria热切地关注预算问题，但不太热衷于确定解决方案| Lisa Halverstadt | 2021年2月4日|圣地亚哥之声|
这四位数学家通过两项主要创新使搜寻成为可能。经过几十年的计算机搜索，四面体解终于被证明了。| Kevin Hartnett | 2021年2月2日| Quanta杂志
这在世界上一些电力供应有限的地区甚至不太可行。为什么更多的国家需要新冠病毒疫苗，而不仅仅是最富有的国家|林赛·马斯卡托| 2021年1月26日|麻省理工学院技术评论
八年后，谷歌决定，一个由互联网气球组成的网络确实不是一个可行的想法。龙的泡沫破裂字母表关闭了互联网气球公司Ron Amadeo 2021年1月22日Ars Technica
与阿萨德合作也是目前减轻叙利亚人道主义噩梦的唯一可行途径。打败伊斯兰国只有一种方法：与阿萨德和伊朗合作|莱斯利·H·盖尔布| 2014年10月18日|每日野兽
目前，在叙利亚上空使用F-22很容易做到，而且非常合乎逻辑。2014年9月24日，《每日野兽》报道，美国首次隐形喷气式飞机袭击叙利亚的费用超过了印度火星任务的费用
但他更高的知名度也应该使他继续从事灾难恢复工作在经济上更为可行。班茂：灾难的胜利|内特·伯格| 2014年8月31日|每日野兽
这个恶棍侵入无人驾驶飞机并控制了它们，这看起来确实是一个非常可行的方案24：在大结局《无人机的危险与杰克·鲍尔的未来》中，再看一天的表演《无人机的危险》马洛·斯特恩2014年7月15日《每日野兽》
不幸的是，在这种情况下，这是不太可行的。奥巴马为苏丹被伊斯兰教法定罪的年轻母亲“尼娜·谢”2014年6月4日《每日野兽》雪上加霜
只要可行，我宁愿让柴可夫斯基自己讲述他的生活故事。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
我脑子里盘旋的几个计划，经过仔细研究，证明是不可行的。无政府主义者亚历山大·伯克曼的监狱回忆录
这个计划非常可行，建议也很好，因为它使这个问题毋庸置疑：我自己也倾向于这样做。一个暴徒的自白|菲利普·梅多斯·泰勒
早晨，天亮的时候，人们看到船周围结了厚厚的冰，可以绕着船走一圈。奥拉夫·特里格瓦森和暴君哈拉尔德（哈拉尔德·哈拉德）的传奇故事
为了确定哪些是可行的，哪些是不可行的，必须对照生物学事实检查这些。禁忌与遗传学|梅尔文·摩西·奈特、伊娃·洛瑟·彼得斯和菲利斯·玛丽·布兰查德